「突發」湯十一係rthk千禧年代認左有特約警員

湯十一話有條例支持請特約警員
人選由政府定
理論上大陸人都可以當任

所以紥行馬啲黑警真係大陸狗

推

同以前港英時嘅政治部一樣
其實翻查啲稅點用嘅話，警察部門會有一大舊錢係養依啲人，平時都應該有

以前港英留落黎嘅野
依家個19政府點會cut走佢丫
仲要大陸咁怕人反佢

係立法會班建制保皇姐，唔係一定查到出黎

境外暴徒？
香港獨立要求美軍保護

一早睇穿有公安

但大方承認有例可援係第一次

已經知道呢鑊野揚硬，早d出黎spin

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

極度懷疑「自由閪」果個都係

同志們 這邊！

十一哥深入敵陣(幼女)再由內反攻